點樣訓練自己EQ

好羨慕有啲人好高EQ，凡事都好冷靜，好少比人地影響情緒，呢啲人工作上往往都比較成功

但自己好易燥底，又易受人地影響情緒

玩LOL打到鑽石

好明 揾著自己黎搞 同事跟本唔會當一回事

我都有諗過呢個問題, 城市人好易燥
EQ 會弱好多

我自己首先唔令自己咁急先, 個人一急就實會炆....
呢個應該係入門....

睇多啲5毛post但係唔好屌

多D同阿媽/老人家一齊,然後唔可以頂嘴,唔可以走開,聽哂佢講既所有野,再有電話問題/ON9 問題,每次都要全部答同教哂佢用

返工

要有好正面既態度

返工好多痴線佬, 高級過你就可以無理屌你

之後你都要笑笑口繼續做野, 仲要一邊比佢屌一邊report進度

打多d j但唔好射

我當年都打都白金 但係以然暴躁

所以你咪鑽石唔倒
利申: starcraft2 鑽石

忍

玩到白金2就無再玩啦

我都想知

fb 加哂d 藍絲page

Starcraft練耐性
LOL練對人

唔算係訓練 覺得可以心態上調整下

睇下係對人定對事

對人嘅話 就諗住己所不欲 勿施於人
唔想比人燥底 所以自己都唔好做燥底果個

對事嘅話 就諗下件事最壞嘅後果係乜
有啲事諗諗下其實影響都唔大 個心就會舒服啲

睇下幫唔幫到樓主

呢種叫浪費時間

當你條女俾綠帽你戴，或者俾女神收做兵玩柒你，多幾次你EQ就好好。或者去睇多d絕症病人同死人，又得。

想提高自己EQ
就要識得抽離 從第三個角度去思考

好似你比老細XYZ
你要企係第三者角度睇返
究竟係咪自己衰撚左所以先比人XYZ

如果你老細本身份人就係閪
咪當佢耳邊風 聽完算

所謂燥底
一方面係個發老脾臨界點低
另一方面 就係"太上心"

只要抽離到自己 以第三者角度去面對
提高EQ唔難

當然 我係講緊正常人
如果你係丁蟹果一隻
天錯地錯 你自己永遠都無錯
咁就無人幫到你

成長經歷都好重要
我屋企人由細已經將我教到唔會扭計發脾氣話要買玩具個啲 一想喊個時屋企人已經即刻用眼神制止左我 咁大個仔從來未曾嗲個屋企人甚至扭計唔走要買任何野
到今日咁大個 我對任何事情永遠都係一個樣 永遠都好理想 因為我覺得所有野都唔重要 好似身邊同事俾上司頂完返來會屌哂鬼 但我永遠俾人罵都可以笑 同埋從來無被人罵完之後係佢背後同人訴 因為我覺得有咩咁重要 我做錯巴你罵咪罵 我無錯既 你罵都會有罵完既一刻 我做咩要諗咁多做咁多頂你嘴個啲我覺得好無謂 聽佢罵我我咩都唔諗會仲舒服 唔會條氣唔順個啲
但個問題係我知我呢種唔係純粹eq高或者比較好 而係接近冷血個種

無錯 我發現身邊啲同事有情緒往往都係對人地講既太上心 同埋只會係單人角度去睇人講既野

太上心可以點搞

其實我己經講左
兩個字 抽離
當自己食緊花生 睇緊戲

你屋企有個西人嘅話就好易控制到